元廣去西鐵站天橋要手足幫拖

元廣去西鐵站天橋要手足幫拖

推 有無元朗巴絲

力戰撐警廢老

有冇多D DETAIL?

有為數8至10個廢中老係元廣出西鐵站條天橋邊派傳單 掛banner 播片

要人！

新元中?定元朗廣場?

元朗廣場 出朗屏西鐵站天橋

在場手足正感化廢中老

要人

在場得返兩三個廢中老

人呀人呀

人呀

九呀